[求救]新手跑步腳背痛唔識搞

大概係紅圈個位，坐or訓低無事，但一受力就會痛
前日跑完步都無乜野，坐低抖左一陣之後起身行路就開始黎料
琴日休息左一日好翻好多，點知今晚跑左～20min又黎料，而加痛到行唔到

請問係咪冰敷+休息就ok? 有無拉筋/熱身運動可以減少同樣情況出現?

可能跑法錯左

行路受力就痛似中筋膜炎
快d睇醫生

姿態好難搞

腳根腳底都唔痛噃

認真
好似試過

睇醫生會話你根膜發炎
嗰次好似搞左我半個月休息
應該嚴重過你好多 放心

你係咪得1邊腳有事

可能對鞋太緊
整到跑步個時肌肉發炎
冰敷 浸熱水 按摩下
維持一兩星期應該無事
暫時唔好跑

右腳

你應該大撚獲
我之前都係右腳

左腳會細獲啲？

今晚敷下冰先

嗰次睇醫生條友話唔知咩事
又唔係做童軍當兵嗰啲
隻腳成日用好大力踩地
最後好似on99坐屋企半個月慢慢無事

唔好用冰
冷敷係受傷果刻用
暖敷啦

多謝晒

仲識講笑
睇你點死
慢慢會紅腫左
到時痛到仆街
腳中指 無名指 對上分叉位
一按落去

早日康復

我都有 我做開果樣運動主要仲係用腳
每次做完 成塊腳背都痛過隻狗
樓主試下向上屈啲腳趾 好撚爽

仲未有紅腫
暫時隻腳按勻晒都無特別痛，唔好嚇我

呢個有少少痛

再跑番步試下除左大腿之外
其他肌肉都放鬆

主要用大腿出力